［我屌晒你地］機場少人到可以跑步啦！

我屌晒你地，快啲入機場，明明話機場係春袋，又唔揸實啲！？

機場已經係最高效嘅抗爭方式，點解仲可以得咁少人。

琴日散水一刻好擔心再聚唔到咁多人，但聽到大家話聽日見都懷有一絲安慰同希望。屌你，今日咁撚少人係咩事，係咪真係咁善忘，係咪唔記得左我地抗爭緊？

我唔係想做失敗撚分化撚，但若果大家覺得一日幾個鐘癱瘓就夠，到時輸撚左唔好問點解！

推

快啲入機場

快撚啲啊

快撚啲！

T1定T2都好少人！